【最後定案】元朗

而加太多期 好多巴絲打都亂
元朗大家有眼睇 真係黎要人多齊裝先得!

若誓要報仇 727元朗齊上齊落!!!
727吾好再亂！727吾好再亂！

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

Btw 吾你老母

吾你老母
727

係我講得衰sor 我想講時間吾好再搞亂

我講得衰sor 我想講時間吾好再搞亂

吾你老母咩 帶壞連登文化自己友都要屌